岩岩跑左入黎男廁既狗狗

我岩岩柯完屎洗手就見到隻狗狗跑左入男廁 我見到你天真個樣真係好想過去抱下你摸下你 但係你主人已經叫走左你